行動post 活動要宣傳呀

星期一個集會要宣傳呀
痴係街又好
瘋狂airdrop又好
Send email又好
最緊要係
光復香港
時代革命

推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔止謝sir，連er er er sir都……